大家點睇契哥/妹

佢地之間係米一定係感情？

你條仔有契妹呀？

只有性關係

平胸肥西拿有仔咩diu
身邊啲女性朋友成日都話契哥好好人
咩都會幫
心諗有仔仲契咩哥

應唔應該同佢男朋友講

i think so